大家點睇奧達文迪，迪迪？

算唔算英超top 3中堅

曼城入面top3

留名

勁

希望你少啲衝出黎飛隡

我剩係識落隡

你學我咁鏟嘛

死矮仔

英超泥講唔算頂級
但佢勝在夠搏命
少落腳就更好

曼城粉

認真，

佢d紋身幾型 如果高多小小就

有佢既波👕

都唔差
係差過尼史葛同迪米捷利斯少少

拉莫斯第一
奧達文迪第二

廢西

曼城top 3就有